我阿媽好介意我阿哥女朋友大佢5年

我同佢講：自由戀愛

大你老母五年梗係難接受啦

屌

有咩問題我以前個女朋友大我六年添，我覺得唔係超過八年10年就冇問題

樓主阿哥真識食

咁老都屌得落

你呀哥要驅風

EG:鮑姐？

大你老母5年又真係幾難接受既.

所以，個標題適當地使用標點符號，係好重要

示範下？
加咗標點都無用
係句野本身有歧義

咁個陣你阿媽會唔會唔鍾意？

冇野，佢仲要係日本人 ，我老母仲送迪士尼飛俾我同佢去

唯有詳盡少少
我老母好介意我阿哥條女大我阿哥5年

我阿媽好介意啊嫂大我阿哥五年

鮑姐

我仲係度計，假設你呀媽18歲生你呀哥，即係大過你呀哥成23歲喎

外表同性格好重要
我fd都大過佢男友6年，但人地運動開，睇落唔似
仲要煮野食好叻，完美人妻格
佢老爺奶奶好滿意

樓主阿哥係棋靈王

咁佢地都係岩岩一齊 其實性格既野未係太清楚

恕我直言，你就用得好7